裝備撚 英文

有冇人知裝備撚點譯英文

Item penis

equipment dick

Gear John

Equipment Lun

John B Lun

呢個